名記：美斯或加盟祖記，贊助商作用將非常關鍵

哥迪奧拿要挑戰意甲了

阿法有得同梅西c羅踢波

老婦人 開 老人院 是對的

大巴拿件10號波衫

大巴拿: 屌你老母 霉西

大巴拿一係走,一係著番21號

等睇爭射罰球

悟空同比達咁

球霸條仆街陷家剷，成個廢老咁垃圾，仲要去蛆迫害大巴拿！真係好撚仆街，去搵美沙玩69算啦柒頭

歷史級爆炸 祖記砸多少都不虧

2020年07月04日14:42

如果美斯和C.朗拿度真能同隊？

在接受Betfair的訪談時，巴西傳奇球星李華度談到了美斯和C.朗拿度齊聚祖記踢球的話題，他也分析了這一狂想的可能性。

「以目前如此多的傳聞，我認為有一些經理人已經在夢想美斯和C.朗拿度齊聚祖記，以及這在全球範圍內會有多大的影響了。如果這真的發生了，那會是全球級別的爆炸新聞。而且我認為，依靠從中得到的關注度和市場收益的劇增，祖記會很快收回在阿根廷巨星身上的任何投資。」

「看到兩人並肩作戰，這會是歷史性的，而我確信很多祖記的贊助商會樂意在財政方面提供幫助，因此這對美斯也是一個可能性。如果有關於他離隊的傳聞，那麼當然，每個球會都會考慮，他們可以怎樣簽下美斯。」

「如果過去10年中世界上最好的兩名球員在同一個球會踢球，那也太震撼了。」

美斯（Lionel Messi）與基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）被公認為球壇絕代雙驕，經常被拿作比較，他接受《世界體育報》訪問時，被問到若與C朗成為隊友，可會願意傳球予對方時，他答：「我想會，到最後，是會的。」 他又預計到若然兩人並肩作戰所出現的結果：「他繼續入波是正常不過的事，他是一名具侵略性的射手，愛煞入球，在任何一天出賽，他都會取得入球。」

美斯連續3年輸決賽,連續2年領先3球反CUP

好撚似比達

無可能啦
一山不能藏二虎

兩條廢老去意甲刷數據喳

呢兩個廢老一齊去應付意假, 掉掉有餘

戴志偉同小志強

老人院
真係好撚on9

保方見到呢個po一定J到出血

佢收風準過我哋啦
洗撚睇呢個po 睇連登睇得咁高

佢43歲都續多左一年,係咪收到風下季有勁人黎

問題係有波傳俾邊個好？😂

正wo

傳比位置好果個

乜唔係美斯俾波 阿朗 Tap in咩

打fifa 442係咁one two都唔知mark得邊個

比達都係矮撚黎

美斯罰球廢好多

邊個贏左祖記名正言順登基新球王

眼神唔夠

其實趕走保方，無咗黑氣石就會贏歐冠

同西班牙場一樣，睇眼神就知佢入硬

永續保方

上季都無保方

冠軍獵人

笑撚左，追鳩住大巴拿咬
人地生得靚仔得罪你咩

有埋美斯，我阿婆教祖記都贏意甲

同大巴撞位

著返21
21 嘅佢先最順眼

個M字寫額頭

希古恩件21號

一個扭波 一個走位 ⋯
一個屌走咁前做乜
一個屌hold 住個波唔傳 ⋯

大巴去巴塞換美斯囉

搵件當打後生換件老野

保方: 續約

小花去祖記挑戰意甲，仲係咪小花?

左邊位俾C 朗，右邊位俾messi

中間就睇人場大位排邊

斜恩就收皮啦屌

收埋未來既希望，美沙吧

續多5年

我寧願留26歲大巴拿

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

乜撚嘢全球級別
簡直係全宇宙啦

當年皇馬6A

保方想挑戰打到五十歲

C朗加美斯 如果再簽埋屁馬就正

2件都夠贏啦
邊有咁多錢

難道冇左C朗小花我阿婆教祖記會冇意甲

祖記有賺啦，大巴拿再勁都唔名美斯賣嘅波衫值錢

俾佢走啦
去其他地方更好發揮

美斯唔使比轉會費 所以淨係要簽屁馬就ok

問題係簽黎唔岩用，又貴
簽普巴回家仲好

贏埋歐聯先
反正佢而家同朗又夾到 y not

比武肺激活左

呢4場的確好似食左春藥咁
好撚生猛

今年單回合
靠阿朗球王表現拎唔拎到

小朋友？皇馬6條煙食緊奶？

ＥＡＳＰＯＲＴＳ肯定最大得益商囉

到時ＦＩＦＡ２１ ＵＴ ＭＯＤＥ肯定賺撚死

我覺得靠dybala
迷朗都咁講
朗要係逆境下先上電

當年有人講過會唔會兩個老咗會去a米

而家居然係祖記

如果真 日日睇祖記打飛機

兩個都位置好，少人mark 呢？

唔傳 自己去

咁不如叫巴黎買c朗，美斯自己黎。
攬掂

不如一齊去曼城挑戰英超啦

諗下都扯 落實即射

著返9
9 嘅佢先最順眼

保方係唔係有勁人都續約架啦 磨到拎歐聯為止

兩大球王, 輕鬆綠線, chem易砌好多

有冇人知點買意大利股票？
C朗加盟個年祖記股票即刻升左一倍
發啦今次

非常期待

佢兩條友點夾呀

最慘係dybala 快撚啲走

屌，志偉係巴塞，小志強係祖記

足少神預言

係祖記比pes買左

今季同雞姦犯夾到好好，唔中武肺仲勁。有正常腦袋，都會要大巴，唔會要個侏儒球霸柒頭廢老

ib

6條煙贏咗啲乜

大巴拿去巴塞就好 繼續著10號

有生之年系列

消息來源：司馬仲達，法國傳媒nineup報

踢出界 下球再嚟過

美斯又逼害大巴拿